# [Bonus] Reihenfolgen ohne Doppel-Null

 Dauer: ca. 15 Min. (3 XP) --> zu gering 

#### Fütterung der Bonsai-Hydrachen

Die gesuchten Reihenfolgen bestehen aus Nullen und Einsen.
Zwei aufeinanderfolgende Nullen sind in diesen Reihenfolgen nicht erlaubt. Beispielsweise sind die folgenden Reihenfolgen erlaubt:
- `11111`
- `1`
- `1010`
- `0111`
- ...

Die Reihenfolge `10100` ist nicht erlaubt, da sie am Ende zwei direkt aufeinanderfolgende Nullen enthält.
Schreiben Sie eine rekursive Funktion `f(a, b)`, die die Anzahl der erlaubten Reihenfolgen für angegebene `a` (die Anzahl von Nullen) und `b` (die Anzahl von Einsen) zurückliefert.

__Hinweise:__

> - Zeichnen Sie einen Binärbaum, in dem jede Kante 0 o der 1 entspricht (jeder Knoten stellt eine Reihenfolge dar).
Was stellen die Blätter, deren Weg von der Wurzel `a` Null-Kanten und `b` Eins-Kanten enthält, dar?
> - Schauen wir ein Beispiel an: `a = 1, b = 2`, die Länge der gesuchten Reihenfolgen ist also `3`.
An der ersten Stelle der Reihenfolge kann entweder Null oder Eins stehen.
Der Rest der Reihenfolge hat die Länge `2` und kann als ein Problem mit den Parametern `a = 0, b = 2` bzw. `a = 1, b = 1` betrachtet werden.
Auf diese Weise wird die Aufgabe in zwei einfacheren Aufgaben zerlegt, die man durch Rekursion implementieren kann.
